【公告！謝絕忠誠冗偽及其家屬領取任何口罩】

是次 #ProjectR 免費派發口罩行動乃仁義之舉，實無法與忠誠冗偽等人相提並論，敬希過主。

你地有黨支持，仲有生化衣加持，一定百毒不侵，呢啲普通貨色就留番俾雞蛋。麻煩唔好搞我地啲市民，掠奪我地僅餘嘅資源。

＃咁叻你地咪全身防護衣戴灑CSI口罩咁入隔離營lor

終於有舖頭咁做